大阪酒店問問

毒L打算10月毒遊大版
想住心齋橋果邊
想問吓有無人住過Hotel WBF Shinsaibashi？有咩comment?
同埋每晚budget 400內有無其他推介

東横イン